## intent:product_melding-openbare-ruimte_info
- Er staat afval naast de ondergrondse container
- Er liggen kerstbomen op de weg
- Mijn huisvuil is niet opgehaald
- Het GFT staat er nog steeds
- Het plastic is niet opgehaald
- Het papier is niet opgehaald
- Mijn grofvuil staat nog steeds op straat.
- Er staat al heel lang een fietswrak in de straat.
- De ondergrondsce container is kapot
- ik heb last van ongedierte
- De papiercontainer zit vol.
- De glasbak zit vol.
- De plastic container puilt uit.
- De ondergrondse container zit vol.
- De straatverlichting is kapot
- De openbare verlichting is defect
- De lantaarnpaal is kapot
- De kledingbak is vol
- De textielbak is vol
- De prullenbak is vol
- De afvalbak is vol
- De prullenbak is kapot
- De afvalbak is kapot
- Er ligt hier zo veel hondenpoep, komen jullie dat opruimen?
- Bij het park zijn vaak loslopende honden
- In de straat is een heel gevaarlijke hond, die heeft al eens gebeten
- Er liggen hier veel bladeren op de weg
- Er zwerft hier een losse winkelwagen
- Kunnen jullie graffiti verwijderen?
- Ik wil gladheid melden
- Hier ligt een dood/dode dier langs de weg
- Er ligt hier chemisch afval
- Het troittoir is kapot
- De stoeptegel ligt los
- De straatverlichting is uitgevallen
- De straatlantaarn blijft branden
- Het is hier donker, er is te weinig straatverlichting
- Het fietspad is niet geveegd sneeuw
- Op de speelplaats ligt afval
- Het speeltoestel is beschadigd
- De werkzaamheden zorgen voor overlast
- Bij de brug ligt afval
- In het tunneltje ligt rotzooi
- De kade is beschadigd
- Er is een paaltje omver gereden
- Kan er hier een fietsenrek komen?
- Het bankje is kapot
- De plantenbak is kapot gemaakt
- De bushalte is vernield door vandalen
- Het bushokje is kapot
- De reclamezuil is kapot
- De abri is vernield.
- Komen jullie de eikenprocessierups weghalen?
- Er is een tak van de boom gewaaid
- Er ligt veel vuil in de struiken hier
- Er ligt afval in het groenperk 
- Kan het gras gemaaid worden?
- In de vijver zit blauwalg
- Er is hier ontzettend veel onkruid in de straat. Ziet er niet uit.
- De verkeerssituatie is hier echt onveilig
- Er is een verkeersbord omgereden
- Er is een straatnaambord verdwenen
- Het verkeerslicht is niet goed afgesteld.
- Het stoplicht heeft storing
- We hebben overlast van geparkeerde fietsen
- Er is hier veel overlast van geparkeerde auto's
- dat bedrijf zorgt voor veel overlast
- Kan ik stankoverlast melden?
- We hebben last van de bouw 
- Ik wil een vervuilde woning melden
- Ze doen hier aan illegale kamerverhuur
- Het regent en we hebben op straat wateroverlast
- Onze riolering is kapot
- De put in de straat stroomt over
- Waar kan ik vuurwerkoverlast melden?
- In de straat hier zorgen jongeren voor overlast
- we hebben erg veel geluidsoverlast 
- Kan ik overlast door verslaafden melden?
- Kan ik overlast door daklozen melden?
- Ik wil drugsoverlast melden.
- We hebben veel overlast van bepaalde buren in de straat
- ik heb last van een bedrijf
- ik ervaar overlast
- ik heb overlast van een bedrijf
- ik heb overlast
- ik heb last van bouwlawaai
- kunnen jullie strooien
- bij ons in de buurt worden al enige tijd meerdere ratten gesignaleerd
- Graag wil ik ook alvast via deze weg een melding maken met betrekking tot afval
